【台狗係弱智D】除夕倒數 表演打機

除夕打機倒數 邊條天才諗出黎